成日聽人講人蔘肉造

到底用咩肉